<a id="user-content-1" class="anchor" aria-hidden="true" href="#1">
<a name="1" id="1" target="_blank"></a> <span id="1"></span>
<a name="2" id="2" target="_blank"></a> <span id="2"></span>
<a name="3" id="3" target="_blank"></a> <span id="3"></span>
<a name="4" id="4" target="_blank"></a> <span id="4"></span>
<a name="5" id="5" target="_blank"></a> <span id="5"></span>
<a name="6" id="6" target="_blank"></a> <span id="6"></span>
<a name="7" id="7" target="_blank"></a> <span id="7"></span>
<a id="user-content-1" href="#1">
<div align="center">
<h1><strong>真相视频</strong></h1>
<div align="left">
<div>看视频小技巧：加载时间有时较长，需要耐心等一会儿。如果视频卡顿，可以换个时间再看，一般早上网速较快，也可以在网速快时，先下载下来，以后再看。点击播放画面，即可弹出下载选项。</font></li></div>
<div>使用“网门”软件观看视频更稳定、流畅，看到的内容也更丰富！<a href="https://github.com/odoor3/oo/blob/master/README.md"  title="" target="_blank">网门下载</a></font>。</font>
<div><BR></div>
<div align="center">
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/m1/raw/master/YongHeng-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/YongHeng-360p.jpg" ttitle="电影 : 永恒的五十分钟" alt="电影 : 永恒的五十分钟>"</a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/tianliang.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/tianliang.jpg" ttitle="一修行人对疫情的反思和避难之道" alt="一修行人对疫情的反思和避难之道"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/5N.8.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/5N.8.jpg" ttitle="活摘十年调查" alt="活摘十年调查"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/hG75Ez1eTyeZN.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/kVPlAyBx2wxLi.jpg" ttitle="电影: 归途" alt="电影: 归途"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-3-30/ccp-p4-3.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/ccp-p4-3.jpg" ttitle="从武汉肺炎看中共的防控骗术" alt="从武汉肺炎看中共的防控骗术"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/SoundOfHope_360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/SoundOfHope_360p.jpg" ttitle="微电影：希望的声音" alt="微电影：希望的声音"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/wnrl.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wnrl.jpg" ttitle="电影: 为你而来" alt="电影: 为你而来"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mh/pzNgjXjVPm.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/pzNgjXjVPm.jpg" title="疫情险 顺天保命有真言" alt="疫情凶险 顺天保命有真言"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-3-18/gushi-h.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/gushi-h.jpg" ttitle="大瘟疫中的奇异故事（视频）" alt="大瘟疫中的奇异故事（视频）"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/fy.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/fy.jpg" title="风雨天地行(全集)" alt="风雨天地行(全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/mtdwh.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/mtdwh.jpg" title="漫谈党文化(全集)" alt="漫谈党文化(全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/szt.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/szt.jpg" title="孤僧万里寻大道(上、下)" alt="孤僧万里寻大道(上、下)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/tzrs.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/tzrs.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/wl.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wl.jpg" title="未来人的神话故事(上、下)" alt="未来人的神话故事(上、下)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/wm.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wm.jpg" title="我们告诉未来 (全集)" alt="我们告诉未来 (全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/zjmd1_19.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/zjmd1-19.jpg" title="共产主义的终极目的(1-19)" alt="共产主义的终极目的(1-19)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/zjmd20_32.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/zjmd20-32.jpg" title="共产主义的终极目的(20-32)" alt="共产主义的终极目的(20-32)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w3/raw/master/9p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/9p.jpg" title="九评共产党(全集)" alt="九评共产党(全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w3/raw/master/dmt.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/dmt.jpg" title="真实的江泽民 (全集)" alt="真实的江泽民 (全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w3/raw/master/qh.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/qh.jpg" title="清华学子的悲壮故事(全集)" alt="清华学子的悲壮故事(全集)"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/Uc6y.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/Uc6y.jpg" title="【细语人生】一个渐冻人的康复神奇" alt="【细语人生】一个渐冻人的康复神奇"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/3t/TdowhauWx9WiM.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/TdowhauWx9WiM.jpg" title="震惊世界的奇石 藏「中国共产党亡」" alt="震惊世界的奇石 藏「中国共产党亡」"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mh/_.o.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/_.o.jpg" title="永恒的电波" alt="永恒的电波"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2014-1-7/zfzx.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/zfzx.jpg" title="是自焚还是骗局?" alt="是自焚还是骗局?"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2013-10-28/hongchaoyinmou-hi.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/hongchaoyinmou-hi.jpg" title="红朝阴谋—这个星球上从未有过的邪恶" alt="红朝阴谋—这个星球上从未有过的邪恶"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/jD7d_68er8L.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/jD7d_68er8L.jpg" title="【明慧焦点】“批孔”、“自焚骗局”和小学课本" alt="【明慧焦点】“批孔”、“自焚骗局”和小学课本"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/C1WZ_mj.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/C1WZ_m.jpg" title="【明慧焦点】4.25—阻止迫害发生的最后一次机会" alt="【明慧焦点】4.25—阻止迫害发生的最后一次机会"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/m1/raw/master/sqx17-exzrj.webm" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/chenqinhe-720.jpg" ttitle="骨癌患者陈庆河绝处逢生" alt="骨癌患者陈庆河绝处逢生"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-3-14/Hulin_720p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/Hulin_720p.jpg" ttitle="航空工程师胡林被沈阳康家山监狱迫害致死" alt="航空工程师胡林被沈阳康家山监狱迫害致死"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-1-1/wangli-1228.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wangli-1228.jpg" ttitle="僵直性脊柱炎患者绝处逢生" alt="僵直性脊柱炎患者绝处逢生"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-12-26/yuan-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/yuan-360p.jpg" ttitle="贺岁短剧：结善缘" alt="贺岁短剧：结善缘"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-1-1/w.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/w.jpg" ttitle="我站起来了！" alt="我站起来了！"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-12-23/lin-720p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/lin-720p.jpg" ttitle="加拿大世界小姐的心灵旅程" alt="加拿大世界小姐的心灵旅程"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-12-1/xiaoyu-1080p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/xiaoyu-1080p.jpg" ttitle="孜孜探索人生路　终寻得正法" alt="孜孜探索人生路　终寻得正法"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-10-8/ChenDong-1080.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/ChenDong-1080.jpg" ttitle="好莱坞大奖获得者的音乐之路" alt="好莱坞大奖获得者的音乐之路"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-8-19/wanglin-1080p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wanglin-1080p.jpg" ttitle="患脑瘤回家等死的总参工程师奇迹般痊愈" alt="患脑瘤回家等死的总参工程师奇迹般痊愈"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-8-10/yanjiusheng-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/yanjiusheng-360p.jpg" ttitle="“倒数第一”的学生考上了研究生" alt="“倒数第一”的学生考上了研究生"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-7-25/collect726.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/collect726.jpg" ttitle="美国国务院将严审、拒发、取消迫害者的签证" alt="美国国务院将严审、拒发、取消迫害者的签证"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-7-25/yuyingran-high.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/yuyingran-high.jpg" ttitle="全奖入读美国名校" alt="全奖入读美国名校"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-7-12/linyili.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/linyili.jpg" ttitle="丑小鸭变成白天鹅" alt="丑小鸭变成白天鹅"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-7-5/ZhongZhengGuNiang.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/ZhongZhengGuNiang.jpg" ttitle="重症姑娘神奇康复的经历" alt="重症姑娘神奇康复的经历"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-6-29/NowAndForTheFuture11-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/NowAndForTheFuture11-360p.jpg" ttitle="我们告诉未来（十一）：慈悲与威严" alt="我们告诉未来（十一）：慈悲与威严"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-6-18/huangxiaomin-tuidang.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/huangxiaomin-tuidang.jpg" ttitle="前奥运名将黄晓敏的“退党声明”" alt="前奥运名将黄晓敏的“退党声明”"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-6-16/reniya.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/reniya.jpg" ttitle="热尼娅癌症康复的奇迹" alt="热尼娅癌症康复的奇迹"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-6-1/mh-greeting-Argentina-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/mh-greeting-Argentina-360p.jpg" ttitle="来自阿根廷的感恩" alt="来自阿根廷的感恩"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-6-1/st5-29.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/st5-29.jpg" ttitle="你见过会说话的石头吗" alt="你见过会说话的石头吗"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-5-23/huangxiaomin.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/huangxiaomin.jpg" ttitle="奥运泳坛明星黄晓敏经历的人生巨变" alt="奥运泳坛明星黄晓敏经历的人生巨变"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-5-12/ShiEnSong.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/ShiEnSong.jpg" ttitle="音乐电视：《师恩颂》" alt="音乐电视：《师恩颂》"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-5-10/nvshuoshi.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/nvshuoshi.jpg" ttitle="短视频：留美女硕士戴宜葳的人生祸福大逆转" alt="短视频：留美女硕士戴宜葳的人生祸福大逆转"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-25/remember-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/remember-360p.jpg" ttitle="微电影：难忘的岁月" alt="微电影：难忘的岁月"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-5-4/guangming.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/guangming.jpg" ttitle="短视频：抑郁和不孕的她迎来了光明" alt="短视频：抑郁和不孕的她迎来了光明"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-4-28/boshisheng.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/boshisheng.jpg" ttitle="短视频：美国博士生廖佩茹的新生" alt="短视频：美国博士生廖佩茹的新生"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-4-26/shiren.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/shiren.jpg" ttitle="短视频：台湾诗人生命中最幸福的事" alt="短视频：台湾诗人生命中最幸福的事"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-4-20/dxebsg.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/dxebsg.jpg" ttitle="短视频：癫痫儿变帅哥" alt="短视频：癫痫儿变帅哥"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-4-13/xiaotaimei.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/xiaotaimei.jpg" ttitle="短视频：“小太妹”今昔" alt="短视频：“小太妹”今昔"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-4-12/shaonian.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/shaonian.jpg" ttitle="短视频：绝处逢生的癌症少年" alt="短视频：绝处逢生的癌症少年"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-28/tysj.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/tysj.jpg" ttitle="短视频：朵朵讲故事——太阳世界" alt="短视频：朵朵讲故事——太阳世界"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-27/9shoes.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/9shoes.jpg" ttitle="短视频：九双鞋的感动" alt="短视频：九双鞋的感动"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-19/xsgs.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/xsgs.jpg" ttitle="短视频：30万美金归还韩国失主" alt="短视频：30万美金归还韩国失主"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-16/TaiWan.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/TaiWan.jpg" ttitle="短视频：台湾老板娘人生福祸大逆转" alt="短视频：台湾老板娘人生福祸大逆转"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-15/CanJiJunRen.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/CanJiJunRen.jpg" ttitle="短视频：一名一等残疾军人的生命传奇" alt="短视频：一名一等残疾军人的生命传奇"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-9/zgbszg.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/zgbszg.jpg" ttitle="短视频：中共不是中国 退出中共才有未来" alt="短视频：中共不是中国 退出中共才有未来"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-3-3/wangjinju.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/wangjinju.jpg" ttitle="短视频：篮坛宿将王金菊" alt="短视频：篮坛宿将王金菊"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-2-21/guanguimin.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/guanguimin.jpg" ttitle="短视频：歌唱家关贵敏的人生奇迹" alt="短视频：歌唱家关贵敏的人生奇迹"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-2-14/xiaoyu-family-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/xiaoyu-family-360p.jpg" ttitle="微电影：晓宇一家人" alt="微电影：晓宇一家人"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-2-2/shenhua.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/shenhua.jpg" ttitle="短视频：连环画——我和孩子经历的神话" alt="短视频：连环画——我和孩子经历的神话"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2019-1-7/GuoNian-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/GuoNian-360p.jpg" ttitle="微电影：过年" alt="微电影：过年"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2019-1-16/zbz.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/zbz.jpg" ttitle="自闭症儿神奇康复" alt="自闭症儿神奇康复"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2018-12-10/425.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/425.jpg" ttitle="“四.二五”上访真相" alt="“四.二五”上访真相"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2018-12-14/1400forge-1210.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/1400forge-1210.jpg" ttitle="解析〝1400例〞" alt="解析〝1400例〞"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2018-11-12/zf-dsp-1128.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/zf-dsp-1128.jpg" ttitle="是自焚还是骗局？" alt="是自焚还是骗局？"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2018-12-17/yikao-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/yikao-360p.jpg" ttitle="微电影：艺考" alt="微电影：艺考"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2018-11-4/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.jpg" ttitle="美国神韵艺术团新秀技巧表演（视频）" alt="美国神韵艺术团新秀技巧表演（视频）"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2018-8-17/dalian-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/dalian-360p.jpg" ttitle="纪录片：大连的故事" alt="纪录片：大连的故事"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2018-6-2/AdventureRay-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/AdventureRay-360p.jpg" ttitle="电影：小磊历险记" alt="电影：小磊历险记"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2018-5-17/TheWish-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/TheWish-360p.jpg" ttitle="微电影：心愿" alt="微电影：心愿"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/1-Xuezhongmei_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/1-Xuezhongmei_MH-360p.jpg" ttitle="传奇时代 雪中梅" alt="传奇时代 雪中梅"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/2-RedWallMemory_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/2-RedWallMemory_MH-360p.jpg" ttitle="传奇时代 红墙的记忆" alt="传奇时代 红墙的记忆"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/3-JTT_CN_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/3-JTT_CN_MH-360p.jpg" ttitle="传奇时代 通往天安门的旅程" alt="传奇时代 通往天安门的旅程"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/4-ChoiceOfEurope_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/4-ChoiceOfEurope_MH-360p.jpg" ttitle="传奇时代 欧洲的抉择" alt="传奇时代 欧洲的抉择"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/5-YiSu_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/5-YiSu_MH-360p.jpg" ttitle="传奇时代 义诉" alt="传奇时代 义诉"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/6-513SpecialProgram_MH-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/6-513SpecialProgram_MH-360p.jpg" ttitle="世界法轮大法日特别节目" alt="世界法轮大法日特别节目"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-6-4/CodeofRevelation360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/CodeofRevelation360p.jpg" ttitle="真相电影：《密码》" alt="真相电影：《密码》"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-6-11/jzbhwj-360p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/jzbhwj-360p.jpg" ttitle="锦州不会忘记" alt="锦州不会忘记"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-5-7/song-shi-en.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/song-shi-en.jpg" ttitle="诗朗诵：颂师恩（视频）" alt="诗朗诵：颂师恩（视频）"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2012-10-24/Stop-Organ-Harvesting_Final.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/Stop-Organ-Harvesting_Final.jpg" title="劳教所—中国的器官农场" alt="劳教所—中国的器官农场"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2012-10-24/Killed-for-Organs_Chinas-Secret-State-Transplant-Business.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/pnKilled-for-Organs_Chinas-Secret-State-Transplant-Business.jpg" title="秘密的中共移植器官生意" alt="秘密的中共移植器官生意"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2012-10-7/qbzx-dvd.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/qbzx-dvd.jpg" title="湖畔泉边听真相" alt="湖畔泉边听真相"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2013-4-29/QDBG.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/QDBG.jpg" title="视频：青岛悲歌" alt="视频：青岛悲歌"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2013-8-21/tdsp.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/tdsp.jpg" title="赶快“三退”把命保" alt="赶快“三退”把命保"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2013-8-24/santuitaodazai.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/santuitaodazai.jpg" title="三退逃大灾" alt="三退逃大灾"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2013-8-5/songtao-yunhe.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/songtao-yunhe.jpg" title="松涛云鹤的故事" alt="松涛云鹤的故事"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2014-1-7/fldfh-psa-1.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/fldfh-psa-1.jpg" title="真相公益广告之一：返本归真篇" alt="真相公益广告之一：返本归真篇"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2014-1-7/fldfh-psa-2.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/fldfh-psa-2.jpg" title="真相公益广告之二：身心受益篇" alt="真相公益广告之二：身心受益篇"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2014-1-7/fldfh-psa-3.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/fldfh-psa-3.jpg" title="真相公益广告之三：道德回升篇" alt="真相公益广告之三：道德回升篇"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2014-2-12/2014_Happy_New_Year.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/2014_Happy_New_Year.jpg" title="二零一四年恭祝师尊新年好" alt="二零一四年恭祝师尊新年好"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/v/raw/master/v/2016-8-31/dalian-online.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/dalian-online.jpg" title="视频：风雨中的大连" alt="视频：风雨中的大连"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mh/fsu-mFG8.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/fsu-mFG8.jpg" title="短视频：她在回光返照时得救" alt="短视频：她在回光返照的时候得救"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-2-7/feiyanzibao.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/feiyanzibao.jpg" ttitle="短视频：面对武汉肺炎　如何自保" alt="短视频：面对武汉肺炎　如何自保"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-2-23/zijiu2.22.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/zijiu_low.jpg" ttitle="短视频：瘟疫到来如何自救" alt="短视频：瘟疫到来如何自救"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-3-1/gygx-music720p.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/gygx-music720p.jpg" ttitle="北京某副部长： 国难当头　感谢你们救人" alt="北京某副部长： 国难当头　感谢你们救人""></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-3-14/hushenfu-720.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/hushenfu-720.jpg" ttitle="短视频：瘟疫中的千金良方 alt="短视频：瘟疫中的千金良方"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-3-18/whfyhl-720.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/whfyhl-720.jpg" ttitle="短视频：武汉肺炎就这样好了" alt="短视频：武汉肺炎就这样好了"></a>
<a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/2020-3-15/20200320.mp4" target="_blank"><img width="210" src="https://gitlab.com/szzdlab/t/raw/master/210b/20200320.jpg" ttitle="短视频：两武汉医生患武汉肺炎 数日康复" alt="短视频：两武汉医生患武汉肺炎 数日康复"></a>
<hr>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/uyG_ctJ.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/风雨天地行 第一集：荡浊-4a154b?logo=youtube%20tv" title="风雨天地行 第一集：荡浊" alt="风雨天地行 第一集：荡浊"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/UBC_YZR.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/风雨天地行 第二集：清音-4a154b?logo=youtube%20tv" title="风雨天地行 第二集：清音" alt="风雨天地行 第二集：清音"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/hIp_gjl.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/风雨天地行 第三集：风雨-4a154b?logo=youtube%20tv" title="风雨天地行 第三集：风雨" alt="风雨天地行 第三集：风雨"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/s2Y_LSx.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/风雨天地行 第四集：历劫-4a154b?logo=youtube%20tv" title="风雨天地行 第四集：历劫" alt="风雨天地行 第四集：历劫"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/EiF_QbP.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/风雨天地行 第五集：同心-4a154b?logo=youtube%20tv" title="风雨天地行 第五集：同心" alt="风雨天地行 第五集：同心"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/KVv_Dwr.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/风雨天地行 第六集：审判-4a154b?logo=youtube%20tv" title="风雨天地行 第六集：审判" alt="风雨天地行 第六集：审判"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/Vck.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第一集 气功铺路-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第一集 气功铺路" alt="我们告诉未来 第一集 气功铺路"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/e6V.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第二集 大法开传-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第二集 大法开传" alt="我们告诉未来 第二集 大法开传"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/1qK.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第三集 破迷与正心-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第三集 破迷与正心" alt="我们告诉未来 第三集 破迷与正心"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/5DA.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第四集 从常人到修炼人-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第四集 从常人到修炼人" alt="我们告诉未来 第四集 从常人到修炼人"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/Cfc.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第五集 山雨欲来-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第五集 山雨欲来" alt="我们告诉未来 第五集 山雨欲来"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/ue0.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第六集 在魔难中-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第六集 在魔难中" alt="我们告诉未来 第六集 在魔难中"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/YZn.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第七集 艰难岁月-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第七集 艰难岁月" alt="我们告诉未来 第七集 艰难岁月"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/CfU.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第八集 真相与人心-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第八集 真相与人心" alt="我们告诉未来 第八集 真相与人心"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/MvE.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第九集 来源与使命-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第九集 来源与使命" alt="我们告诉未来 第九集 来源与使命"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/2p8.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第十集 封锁与反封锁-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第十集 封锁与反封锁" alt="我们告诉未来 第十集 封锁与反封锁"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/H00.i.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/我们告诉未来 第十一集：慈悲与威严-4a154b?logo=youtube%20tv" title="我们告诉未来 第十一集：慈悲与威严" alt="我们告诉未来 第十一集：慈悲与威严"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/ZK2.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/出家人 释正通 第1集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="出家人 释正通 第1集" alt="出家人 释正通 第1集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/Hgz.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/出家人 释正通 第2集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="出家人 释正通 第2集" alt="出家人 释正通 第2集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/RXK333J.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/未来人的神话故事（上）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="未来人的神话故事（上）" alt="未来人的神话故事（上）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/gm2e2Nh.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/未来人的神话故事（下）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="未来人的神话故事（下）" alt="未来人的神话故事（下）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/lEU6_2.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧十方】走出政治　走入修炼-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧十方】走出政治　走入修炼" alt="【明慧十方】走出政治　走入修炼"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/O23c_E.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧十方】平凡不平凡-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧十方】平凡不平凡" alt="【明慧十方】平凡不平凡"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/BKcz_6.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧十方】从西方到东方-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧十方】从西方到东方" alt="【明慧十方】从西方到东方"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/2PD6_fcSk.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（一）关于强制“洗脑”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（一）关于强制“洗脑”" alt="【明慧焦点】（一）关于强制“洗脑”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/L8Eo_vtE9.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二）采访去天安门请愿的西方学员吉娜-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二）采访去天安门请愿的西方学员吉娜" alt="【明慧焦点】（二）采访去天安门请愿的西方学员吉娜"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/7eAU_5h43z.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（三）采访去天安门请愿的台湾学员李政原-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（三）采访去天安门请愿的台湾学员李政原" alt="【明慧焦点】（三）采访去天安门请愿的台湾学员李政原"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/qLlx_nw0iq.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（四）采访去天安门请愿的西人学员皮尔曼-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（四）采访去天安门请愿的西人学员皮尔曼" alt="【明慧焦点】（四）采访去天安门请愿的西人学员皮尔曼"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/z0x9_LW6Nx.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（五）采访被酷刑折磨的学员覃永洁-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（五）采访被酷刑折磨的学员覃永洁" alt="【明慧焦点】（五）采访被酷刑折磨的学员覃永洁"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/4kbK_ssl.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（六）法轮功学员林慎立重获自由 回到加拿大 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（六）法轮功学员林慎立重获自由 回到加拿大 " alt="【明慧焦点】（六）法轮功学员林慎立重获自由 回到加拿大 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/lEF4_nE.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（七）停止迫害清华大学的大法弟子-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（七）停止迫害清华大学的大法弟子" alt="【明慧焦点】（七）停止迫害清华大学的大法弟子"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/oWk5_W68LHa.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（八）海外起诉迫害法轮功的中国官员-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（八）海外起诉迫害法轮功的中国官员" alt="【明慧焦点】（八）海外起诉迫害法轮功的中国官员"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/QUCH_iTBiC.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（九）无神论的误解-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（九）无神论的误解" alt="【明慧焦点】（九）无神论的误解"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/rbhv_hfrh1Kb.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十）江泽民集团非法迫害法轮功-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十）江泽民集团非法迫害法轮功" alt="【明慧焦点】（十）江泽民集团非法迫害法轮功"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/vG2w_ffAZPV.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十一）长春公映法轮功真相-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十一）长春公映法轮功真相" alt="【明慧焦点】（十一）长春公映法轮功真相"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/c4rB_9QFQyU.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十二）关于吃药问题-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十二）关于吃药问题" alt="【明慧焦点】（十二）关于吃药问题"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/g5KA_Kx2u.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十三）所谓精神控制-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十三）所谓精神控制" alt="【明慧焦点】（十三）所谓精神控制"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/ipts_fpsd.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十四）给两会代表讲真相-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十四）给两会代表讲真相" alt="【明慧焦点】（十四）给两会代表讲真相"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/Un1l_OUn7.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十五）正义之声 赵明获释-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十五）正义之声-赵明获释" alt="【明慧焦点】（十五）正义之声-赵明获释"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/daUq_YUjo.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十六）中联办施压 港警对和平法轮功学员施暴-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十六）中联办施压 港警对和平法轮功学员施暴" alt="【明慧焦点】（十六）中联办施压 港警对和平法轮功学员施暴"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/0CoJ_XXwR.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十七）关于杀生问题-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十七）关于杀生问题" alt="【明慧焦点】（十七）关于杀生问题"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/c4rB_WXbbO.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十八）辽宁杀人栽赃案-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十八）辽宁杀人栽赃案" alt="【明慧焦点】（十八）辽宁杀人栽赃案"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/7eAU_wA37E3.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（十九）从杀人栽赃案看江泽民栽赃的邪恶本质-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（十九）从杀人栽赃案看江泽民栽赃的邪恶本质" alt="【明慧焦点】（十九）从杀人栽赃案看江泽民栽赃的邪恶本质"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/jD7d_bpu5d.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十）所谓“闹事”与国家稳定-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十）所谓“闹事”与国家稳定" alt="【明慧焦点】（二十）所谓“闹事”与国家稳定"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/c4rB_WF.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十一）所谓敛财-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十一）所谓敛财" alt="【明慧焦点】（二十一）所谓敛财"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/pM9j_u0aSu.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十二）沙尘暴的启示-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十二）沙尘暴的启示" alt="【明慧焦点】（二十二）沙尘暴的启示"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/oWk5_YYL6L.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十三）制止江泽民的“杀无赦”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十三）制止江泽民的“杀无赦”" alt="【明慧焦点】（二十三）制止江泽民的“杀无赦”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/uSzp_E1Er.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十四）法轮功与您有关吗？-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十四）法轮功与您有关吗？" alt="【明慧焦点】（二十四）法轮功与您有关吗？"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/c4rB_lHrbc.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十五）法轮功学员起诉江泽民犯罪集团-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十五）法轮功学员起诉江泽民犯罪集团" alt="【明慧焦点】（二十五）法轮功学员起诉江泽民犯罪集团"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/hfM2_Hl7YM.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十六）天安门“自焚案”续集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十六）天安门“自焚案”续集" alt="【明慧焦点】（二十六）天安门“自焚案”续集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/wt6Y_cvw6Rh.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十七）法轮功学员为什么讲真相-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十七）法轮功学员为什么讲真相" alt="【明慧焦点】（二十七）法轮功学员为什么讲真相"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/mA8C_d8.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十八）法轮功学员的“顾家”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十八）法轮功学员的“顾家”" alt="【明慧焦点】（二十八）法轮功学员的“顾家”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/mA8C_dkFiR8.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（二十九）中国公安部长诬蔑法轮功事件-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（二十九）中国公安部长诬蔑法轮功事件" alt="【明慧焦点】（二十九）中国公安部长诬蔑法轮功事件"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/T7mQ_Q37gth.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（三十）法轮大法洪传十周年-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（三十）法轮大法洪传十周年" alt="【明慧焦点】（三十）法轮大法洪传十周年"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/SQ0M_QwPQmt.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（三十一）“焦点访谈”的谎言是如何出台的-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（三十一）“焦点访谈”的谎言是如何出台的" alt="【明慧焦点】（三十一）“焦点访谈”的谎言是如何出台的"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/nvOE_5m2ey.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（三十二）香港政治审判案-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（三十二）香港政治审判案" alt="【明慧焦点】（三十二）香港政治审判案"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/2PD6_lCCDV.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（三十三）美众议院通过188决议-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（三十三）美众议院通过188决议" alt="【明慧焦点】（三十三）美众议院通过188决议"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/0CoJ_WWJXo.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（三十四）评司法部的政治电视剧-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（三十四）评司法部的政治电视剧" alt="【明慧焦点】（三十四）评司法部的政治电视剧"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/kYIu_I6mmMY.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（三十五）警察执法犯法的背后-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（三十五）警察执法犯法的背后" alt="【明慧焦点】（三十五）警察执法犯法的背后"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/ipts_t9i9N.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】（三十六）江泽民推卸不了的历史责任-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】（三十六）江泽民推卸不了的历史责任" alt="【明慧焦点】（三十六）江泽民推卸不了的历史责任"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/Un1l_3oneL.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】焦点访谈背后的残忍和欺骗（录像）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】焦点访谈背后的残忍和欺骗（录像）" alt="【明慧焦点】焦点访谈背后的残忍和欺骗（录像）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/YTXS_XmvTY.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】揭开中共秘密集中营黑幕-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】揭开中共秘密集中营黑幕" alt="【明慧焦点】揭开中共秘密集中营黑幕"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/HlZc_7zT7.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】“天国乐团”震十方-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】“天国乐团”震十方" alt="【明慧焦点】“天国乐团”震十方"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/JZ5e_5Vusp.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】见证513-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】见证513" alt="【明慧焦点】见证513"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/daUq_aKoXaad.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】哈尔滨市劳教所迫害黑幕-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】哈尔滨市劳教所迫害黑幕" alt="【明慧焦点】哈尔滨市劳教所迫害黑幕"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/c4rB_QQbr.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】“720”七周年回顾 音乐之家的故事-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】“720”七周年回顾-音乐之家的故事" alt="【明慧焦点】“720”七周年回顾-音乐之家的故事"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/jD7d_p6J.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】孙培臣被长林子劳教所迫害致死-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】孙培臣被长林子劳教所迫害致死" alt="【明慧焦点】孙培臣被长林子劳教所迫害致死"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/Un1l_pgO.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】王新中揭露“焦点访谈”谎言-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】王新中揭露“焦点访谈”谎言" alt="【明慧焦点】王新中揭露“焦点访谈”谎言"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/1OsF_9IgsII.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】王博一家因讲真话再次被捕-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】王博一家因讲真话再次被捕" alt="【明慧焦点】王博一家因讲真话再次被捕"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/er3n_3VVJ.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】警察惨死公安手，一家四口死于暴政-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】警察惨死公安手，一家四口死于暴政" alt="【明慧焦点】警察惨死公安手，一家四口死于暴政"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/XmL0_0XDL2p.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】弟妹相继遇难，全家备受迫害-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】弟妹相继遇难，全家备受迫害" alt="【明慧焦点】弟妹相继遇难，全家备受迫害"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/KuGi_Ij.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】法轮功学员为什么要插播电视-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】法轮功学员为什么要插播电视" alt="【明慧焦点】法轮功学员为什么要插播电视"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/VySh_WhQSbW.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】镇压法轮功导致三代之家破碎-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】镇压法轮功导致三代之家破碎" alt="【明慧焦点】镇压法轮功导致三代之家破碎"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/wt6Y_vPhM.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】双城血泪-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】双城血泪" alt="【明慧焦点】双城血泪"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/z0x9_INUxI.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】辽宁沈阳劳教所迫害黑幕-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】辽宁沈阳劳教所迫害黑幕" alt="【明慧焦点】辽宁沈阳劳教所迫害黑幕"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/XmL0_meLQm.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】发生在黑龙江省的两个迫害案例-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】发生在黑龙江省的两个迫害案例" alt="【明慧焦点】发生在黑龙江省的两个迫害案例"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/oWk5_YOat.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】张连英的故事（上）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】张连英的故事（上）" alt="【明慧焦点】张连英的故事（上）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/t9RT_gHbs.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】张连英的故事（下）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】张连英的故事（下）" alt="【明慧焦点】张连英的故事（下）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/5Vu3_XS2V.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】无罪辩护（录像）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】无罪辩护（录像）" alt="【明慧焦点】无罪辩护（录像）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/O2jN_uD.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】选择-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】选择" alt="【明慧焦点】选择"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/vG2w_fwq.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】从“610”到“720”（上集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】从“610”到“720”（上集）" alt="【明慧焦点】从“610”到“720”（上集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/fqHP_UPG.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【明慧焦点】从“610”到“720”（下集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【明慧焦点】从“610”到“720”（下集）" alt="【明慧焦点】从“610”到“720”（下集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/qh/B9A.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】清华大学博士生的人生经历（上）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】清华大学博士生的人生经历（上）" alt="【细语人生】清华大学博士生的人生经历（上）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/qh/SFL.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】清华大学博士生的人生经历（中）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】清华大学博士生的人生经历（中）" alt="【细语人生】清华大学博士生的人生经历（中）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/qh/zVQ.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】清华大学博士生的人生经历（下）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】清华大学博士生的人生经历（下）" alt="【细语人生】清华大学博士生的人生经历（下）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/mJjY.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第四集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第四集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第四集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/xmSG.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第六集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第六集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第六集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/QDNV.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第七集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第七集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第七集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/JUfp.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第八集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第八集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第八集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/R0pw.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第九集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第九集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第九集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/bwoc.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/pyrA.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十一集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十一集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十一集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/xmSG.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十二集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十二集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十二集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/axtN.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十三集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十三集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十三集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/KWJR.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十四集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十四集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十四集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/2IKn.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十五集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十五集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十五集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/tjLvV_2mZD.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十六集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十六集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十六集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/MPAuN_zeEx.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十七集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十七集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十七集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/FkMCB_WfRY.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十八集）（更新版）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十八集）（更新版）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十八集）（更新版）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/buDZ8_VPmS.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第十九集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第十九集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第十九集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/9D8Gy_PAFc.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第二十集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第二十集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第二十集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/rs/wsqn5_OXJj.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】见证大法的神奇（第二十一集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】见证大法的神奇（第二十一集）" alt="【细语人生】见证大法的神奇（第二十一集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/rs/XQ4Np_do3U.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】双肺大部分坏死  神奇康复（第二十二集）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】双肺75%化脓坏死  神奇康复（第二十二集）" alt="【细语人生】双肺75%化脓坏死  神奇康复（第二十二集）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/rs/uhR41_W3Uf.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】特别节目：法轮大法好（精华版）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】特别节目：法轮大法好（精华版）" alt="【细语人生】特别节目：法轮大法好（精华版）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/NYH1K_sqgT.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】特别节目：法轮大法好（通用版）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】特别节目：法轮大法好（通用版）" alt="【细语人生】特别节目：法轮大法好（通用版）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/3vTgl_KjqG.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】FBI盯上了他（上）（更新版）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】FBI盯上了他（上）（更新版）" alt="【细语人生】FBI盯上了他（上）（更新版）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/EWfUg_1I9s.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】红眼石狮的故事（更新版）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】红眼石狮的故事（更新版）" alt="【细语人生】红眼石狮的故事（更新版）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/tjLvV_2mZD28.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】预言与人生（上集更新版）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】预言与人生（上集更新版）" alt="【细语人生】预言与人生（上集更新版）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/R7E2S_D8Ve.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】预言与人生（中集更新版）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】预言与人生（中集更新版）" alt="【细语人生】预言与人生（中集更新版）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/Tdowh_6Cra.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】预言与人生（下集更新版）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】预言与人生（下集更新版）" alt="【细语人生】预言与人生（下集更新版）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/NG8l.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】从中共男牢房里逃出来的女子(1)-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】从中共男牢房里逃出来的女子(1)" alt="【细语人生】从中共男牢房里逃出来的女子(1)"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/vkga.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】从中共男牢房里逃出来的女子(2)-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】从中共男牢房里逃出来的女子(2)" alt="【细语人生】从中共男牢房里逃出来的女子(2)"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/Bo96.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】从中共男牢房里逃出来的女子(3)-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】从中共男牢房里逃出来的女子(3)" alt="【细语人生】从中共男牢房里逃出来的女子(3)"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/Yp1o.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【细语人生】白雪的一天-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【细语人生】白雪的一天" alt="【细语人生】白雪的一天"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/jw_xpH_O.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（公告）大纪元将发表系列社论《九评共产党》-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（公告）大纪元将发表系列社论《九评共产党》" alt="九评共产党（公告）大纪元将发表系列社论《九评共产党》"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/O8_z3f_n.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（之一）评共产党是什么-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（之一）评共产党是什么" alt="九评共产党（之一）评共产党是什么"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/oH_OLM_0.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（之二）评中国共产党是怎样起家的-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（之二）评中国共产党是怎样起家的" alt="九评共产党（之二）评中国共产党是怎样起家的"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/Pp_CfB_G.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（之三）评中国共产党的暴政-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（之三）评中国共产党的暴政" alt="九评共产党（之三）评中国共产党的暴政"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/in_fK2_A.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（之四）评共产党是反宇宙的力量-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（之四）评共产党是反宇宙的力量" alt="九评共产党（之四）评共产党是反宇宙的力量"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/Cq_vmW_Q.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（之五）评江泽民与中共相互利用迫害法轮功-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（之五）评江泽民与中共相互利用迫害法轮功" alt="九评共产党（之五）评江泽民与中共相互利用迫害法轮功"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/rg_YZm_c.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（之六）评中国共产党破坏民族文化-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（之六）评中国共产党破坏民族文化" alt="九评共产党（之六）评中国共产党破坏民族文化"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/Aa_bgC_7.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（之七）评中国共产党的杀人历史-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（之七）评中国共产党的杀人历史" alt="九评共产党（之七）评中国共产党的杀人历史"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/0f_nXB_S.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（之八）评中国共产党的邪教本质-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（之八）评中国共产党的邪教本质" alt="九评共产党（之八）评中国共产党的邪教本质"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/9p/fu_myh_b.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/九评共产党（之九）评中国共产党的流氓本性-4a154b?logo=youtube%20tv" title="九评共产党（之九）评中国共产党的流氓本性" alt="九评共产党（之九）评中国共产党的流氓本性"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/zjmd/n8y7xiHdVrdD4.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之一：序言-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之一：序言" alt="【共产主义的终极目的】 之一：序言"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/zjmd/YyxE3dKoPto8p.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之二：中心之国 神传文化-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之二：中心之国 神传文化" alt="【共产主义的终极目的】 之二：中心之国 神传文化"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/zjmd/ULVTP8My5eyjc.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之三：不为人知的马克思-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之三：不为人知的马克思" alt="【共产主义的终极目的】 之三：不为人知的马克思"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/nUdq_eNI_I_Fz7y.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之四：毁灭人类的路线图-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之四：毁灭人类的路线图" alt="【共产主义的终极目的】 之四：毁灭人类的路线图"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/J9pj_03O_A_ANzi.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之五：万变不离其邪-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之五：万变不离其邪" alt="【共产主义的终极目的】 之五：万变不离其邪"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/P2vw_fB8_9_aWhn.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之六：先给甜头，再让人吃尽苦头-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之六：先给甜头，再让人吃尽苦头" alt="【共产主义的终极目的】 之六：先给甜头，再让人吃尽苦头"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/gRtT_xis_B_8yPw.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之七：受苦的还是工人和农民-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之七：受苦的还是工人和农民" alt="【共产主义的终极目的】 之七：受苦的还是工人和农民"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/gRtT_xis_y_8yPw.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之八：毁灭人类-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之八：毁灭人类" alt="【共产主义的终极目的】 之八：毁灭人类"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/0zup_X5g_m_gOIK.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之九：共产邪灵一路杀-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之九：共产邪灵一路杀" alt="【共产主义的终极目的】 之九：共产邪灵一路杀"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/V5Je_WMp_D_pao9.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 之十：苏俄预演 中共登台-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 之十：苏俄预演 中共登台" alt="【共产主义的终极目的】 之十：苏俄预演 中共登台"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/9tis_zAm_m_mFG8.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 十一：屠杀精英-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 十一：屠杀精英" alt="【共产主义的终极目的】 十一：屠杀精英"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/adNI_DEl_m_lujF.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 十二：破坏自然-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 十二：破坏自然" alt="【共产主义的终极目的】 十二：破坏自然"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/wELo_vXI_N_IJnq.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 十三：毁灭文化-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 十三：毁灭文化" alt="【共产主义的终极目的】 十三：毁灭文化"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/GvB8_bR6_C_6Cra.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 十四：邪恶之最-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 十四：邪恶之最" alt="【共产主义的终极目的】 十四：邪恶之最"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/7Tsy_9jm_b_CbtW.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 十五：毁人不倦-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 十五：毁人不倦" alt="【共产主义的终极目的】 十五：毁人不倦"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/3A7U_5jv_V_sqgT.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 十六：反神骂祖宗 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 十六：反神骂祖宗 " alt="【共产主义的终极目的】 十六：反神骂祖宗 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/R6wY_P87_W_LV2E.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 十七：颠倒善恶-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 十七：颠倒善恶" alt="【共产主义的终极目的】 十七：颠倒善恶"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/7Tsy_91a_C_CbtW.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 十八：柔性洗脑-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 十八：柔性洗脑" alt="【共产主义的终极目的】 十八：柔性洗脑"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/yVZr_sHI_I_MBWJ.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 十九：打开地狱门-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 十九：打开地狱门" alt="【共产主义的终极目的】 十九：打开地狱门"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/2OnE_haj_f_do3U.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 二 十：偷天换日篡上神位-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 二 十：偷天换日篡上神位" alt="【共产主义的终极目的】 二 十：偷天换日篡上神位"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/qfbG_d4H_K_ciyr.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 二 十一：神传语言文字与残体汉字-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 二 十一：神传语言文字与残体汉字" alt="【共产主义的终极目的】 二 十一：神传语言文字与残体汉字"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/Ba6X_cwn_E_ESDN.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 二 十二：中共对修炼文化的破坏-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 二 十二：中共对修炼文化的破坏" alt="【共产主义的终极目的】 二 十二：中共对修炼文化的破坏"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/LqIz_aXl_C_4pdb.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 二 十三 富而有德 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 二 十三 富而有德 " alt="【共产主义的终极目的】 二 十三 富而有德 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/zjmd/GparWMEBdIB4Y.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 二 十四 人伦典范与抑正崇邪 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 二 十四 人伦典范与抑正崇邪 " alt="【共产主义的终极目的】 二 十四 人伦典范与抑正崇邪 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/adNI_D6U_u_lujF.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 廿五 传统艺术颂神-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 廿五 传统艺术颂神" alt="【共产主义的终极目的】 廿五 传统艺术颂神"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/zjmd/dXZsGmhFJDFOP.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 廿六 中共对抗普世价值-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 廿六 中共对抗普世价值" alt="【共产主义的终极目的】 廿六 中共对抗普世价值"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/7Tsy_9jb_J_CbtW.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 廿七 以恨立国-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 廿七 以恨立国" alt="【共产主义的终极目的】 廿七 以恨立国"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/dyFb_jNK_4_HKsZ.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 廿八 把人变非人(上）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 廿八 把人变非人(上）" alt="【共产主义的终极目的】 廿八 把人变非人(上）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/7Tsy_9jb_F_F_CbtW.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 二 十九 中共把人变成非人（下）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 二 十九 中共把人变成非人（下）" alt="【共产主义的终极目的】 二 十九 中共把人变成非人（下）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/oxz9_L0j_K_KjqG.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 三 十 中共国几成狼世界 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 三 十 中共国几成狼世界 " alt="【共产主义的终极目的】 三 十 中共国几成狼世界 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/V5Je_WZa_b_pao9.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 三 十一 末世景观 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 三 十一 末世景观 " alt="【共产主义的终极目的】 三 十一 末世景观 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/zjmd/NFl4_bGBMGV_fg1H.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【共产主义的终极目的】 三 十二 结语 新唐人电视台 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="【共产主义的终极目的】 三 十二 结语 新唐人电视台 " alt="【共产主义的终极目的】 三 十二 结语 新唐人电视台 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/qDxOL_iUv.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第一集：漠视生命-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第一集：漠视生命" alt="【漫谈党文化】 第一集：漠视生命"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/nZEMv_z3L.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第二集：党文化的“迷魂汤”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第二集：党文化的“迷魂汤”" alt="【漫谈党文化】 第二集：党文化的“迷魂汤”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/hs2Cf_LSe.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第三集：对共产党要一分为二吗？-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第三集：对共产党要一分为二吗？" alt="【漫谈党文化】 第三集：对共产党要一分为二吗？"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/aHLhB_uei.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第四集：“向前看”的障眼法-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第四集：“向前看”的障眼法" alt="【漫谈党文化】 第四集：“向前看”的障眼法"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/aHLhB_ueO.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第五集：诗人的悲歌-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第五集：诗人的悲歌" alt="【漫谈党文化】 第五集：诗人的悲歌"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/JmeYZ_Noa.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第六集：斯德哥尔摩综合症-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第六集：斯德哥尔摩综合症" alt="【漫谈党文化】 第六集：斯德哥尔摩综合症"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/4nKdk_TFv.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第七集：“中共”不等于中国-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第七集：“中共”不等于中国" alt="【漫谈党文化】 第七集：“中共”不等于中国"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/3WO0h_quX.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第八集：自由民主得慢慢来吗？-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第八集：自由民主得慢慢来吗？" alt="【漫谈党文化】 第八集：自由民主得慢慢来吗？"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/70Uue_bgm.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第九集：你要管我，你自己先做好-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第九集：你要管我，你自己先做好" alt="【漫谈党文化】 第九集：你要管我，你自己先做好"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/H7csl_wOC.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十集：党文化的话语系统-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十集：党文化的话语系统" alt="【漫谈党文化】 第十集：党文化的话语系统"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/Lco28_pGG.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十一集：如果我是…-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十一集：如果我是…" alt="【漫谈党文化】 第十一集：如果我是…"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/z69E0_18p.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十二集：“稳定压倒一切”吗？-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十二集：“稳定压倒一切”吗？" alt="【漫谈党文化】 第十二集：“稳定压倒一切”吗？"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/dMq3a_KrF.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十三集：“干涉中国内政”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十三集：“干涉中国内政”" alt="【漫谈党文化】 第十三集：“干涉中国内政”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/kvuaY_7RQ.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十四集：在中国宗教信仰自由吗？-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十四集：在中国宗教信仰自由吗？" alt="【漫谈党文化】 第十四集：在中国宗教信仰自由吗？"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/KEiqu_QXP.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十五集：饭碗是党给的吗？-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十五集：饭碗是党给的吗？" alt="【漫谈党文化】 第十五集：饭碗是党给的吗？"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/aHLhB_ub0.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十六集：“科学”的棍子-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十六集：“科学”的棍子" alt="【漫谈党文化】 第十六集：“科学”的棍子"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/F3b7N_RDh.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十七集：“中国的事 谁上台也管不好”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十七集：“中国的事 谁上台也管不好”" alt="【漫谈党文化】 第十七集：“中国的事 谁上台也管不好”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/Lco28_pGh.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十八集：“与天地人斗 其乐无穷”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十八集：“与天地人斗 其乐无穷”" alt="【漫谈党文化】 第十八集：“与天地人斗 其乐无穷”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/wbYct_JxN.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第十九集：“怀疑一切”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第十九集：“怀疑一切”" alt="【漫谈党文化】 第十九集：“怀疑一切”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/wbYct_JW2.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第二十集：“搞政治”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第二十集：“搞政治”" alt="【漫谈党文化】 第二十集：“搞政治”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/dMq3a_KIr.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第廿一集：“发展是硬道理”吗？-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第廿一集：“发展是硬道理”吗？" alt="【漫谈党文化】 第廿一集：“发展是硬道理”吗？"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/YGSBT_eVV.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第廿二集：“平反”的把戏-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第廿二集：“平反”的把戏" alt="【漫谈党文化】 第廿二集：“平反”的把戏"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/DQaVc_k6O.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第廿三集：民族主义和”三座大山”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第廿三集：民族主义和”三座大山”" alt="【漫谈党文化】 第廿三集：民族主义和”三座大山”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/r1vQb_XBz.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第廿四集：“政府不让干就别干了”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第廿四集：“政府不让干就别干了”" alt="【漫谈党文化】 第廿四集：“政府不让干就别干了”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/CgZt1_2HY.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第廿五集：“发展中出现的问题，只能靠发展解决”-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第廿五集：“发展中出现的问题，只能靠发展解决”" alt="【漫谈党文化】 第廿五集：“发展中出现的问题，只能靠发展解决”"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/6fXrR_5YS.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第廿六集：今天的共产党和过去不一样了？-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第廿六集：今天的共产党和过去不一样了？" alt="【漫谈党文化】 第廿六集：今天的共产党和过去不一样了？"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/suygj_cFS.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第廿七集：解体党文化之三板斧-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第廿七集：解体党文化之三板斧" alt="【漫谈党文化】 第廿七集：解体党文化之三板斧"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mtdwh/3WO0h_qnX.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/【漫谈党文化】 第廿八集：“法拉盛事件”纵横谈-4a154b?logo=youtube%20tv" title="【漫谈党文化】 第廿八集：“法拉盛事件”纵横谈" alt="【漫谈党文化】 第廿八集：“法拉盛事件”纵横谈"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/aOd_gjc.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第一集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第一集" alt="真实的江泽民  第一集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/yCV_6Wc.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第二集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第二集" alt="真实的江泽民  第二集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/vDn_ueN.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第三集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第三集" alt="真实的江泽民  第三集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/jAs_Pi6.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第四集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第四集" alt="真实的江泽民  第四集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/bHr_YZh.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第五集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第五集" alt="真实的江泽民  第五集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/vDn_ue0.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第六集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第六集" alt="真实的江泽民  第六集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/bHr_YZn.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第七集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第七集" alt="真实的江泽民  第七集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/Atm_rR4.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第八集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第八集" alt="真实的江泽民  第八集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/7iT_ctY.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第九集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第九集" alt="真实的江泽民  第九集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/9Kt_H0G.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第十集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第十集" alt="真实的江泽民  第十集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/rMe_kFF.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第十一集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第十一集" alt="真实的江泽民  第十一集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/1TC_v3f.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第十二集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第十二集" alt="真实的江泽民  第十二集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/lyH_8nr.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第十三集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第十三集" alt="真实的江泽民  第十三集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/O71_Ghw.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第十四集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第十四集" alt="真实的江泽民  第十四集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/T8Y_D9X.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第十五集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第十五集" alt="真实的江泽民  第十五集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/dmt/kq4_sw7.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/真实的江泽民  第十六集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="真实的江泽民  第十六集" alt="真实的江泽民  第十六集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/AZDT.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/润泽万物 化育人心-4a154b?logo=youtube%20tv" title="润泽万物 化育人心" alt="润泽万物 化育人心"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/ObBU.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/修道者的足迹-4a154b?logo=youtube%20tv" title="修道者的足迹" alt="修道者的足迹"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/3Y.N.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/法轮功简介-4a154b?logo=youtube%20tv" title="法轮功简介" alt="法轮功简介"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/Yp1o.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/布罗迪的幸福之旅（上）（2011年8月2日)-4a154b?logo=youtube%20tv" title="布罗迪的幸福之旅（上）（2011年8月2日)" alt="布罗迪的幸福之旅（上）（2011年8月2日)"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/QDNV.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/布罗迪的幸福之旅（下）（2011年8月9日)-4a154b?logo=youtube%20tv" title="布罗迪的幸福之旅（下）（2011年8月9日)" alt="布罗迪的幸福之旅（下）（2011年8月9日)"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/xlZQ_mZm6K.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（一）揭露新津洗脑班-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（一）揭露新津洗脑班" alt="（一）揭露新津洗脑班"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/8vOe_OneOJE52.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（三）佳木斯监狱的血债-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（三）佳木斯监狱的血债" alt="（三）佳木斯监狱的血债"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/aeA9_33e3h46J6.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（六）制止中共活摘法轮功学员器官（中文字幕）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（六）制止中共活摘法轮功学员器官（中文字幕）" alt="（六）制止中共活摘法轮功学员器官（中文字幕）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/QmL6_28Zy.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（八）燕赵悲歌——保定篇-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（八）燕赵悲歌——保定篇" alt="（八）燕赵悲歌——保定篇"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/KbhZ_WCbWv.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（九）小义和小德的故事-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（九）小义和小德的故事" alt="（九）小义和小德的故事"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/w2j3_NDuz.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十）德州血泪-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十）德州血泪" alt="（十）德州血泪"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/vhp5_5SkI.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十一）狮城血泪 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十一）狮城血泪 " alt="（十一）狮城血泪 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/n3ig_1bMz33.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十二）大连迫害致死案例/大连法网恢恢（更新）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十二）大连迫害致死案例/大连法网恢恢（更新）" alt="（十二）大连迫害致死案例/大连法网恢恢（更新）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/3uG4_Gy4y3u.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十三）中共恶党在吉林舒兰迫害法轮功的罪恶-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十三）中共恶党在吉林舒兰迫害法轮功的罪恶" alt="（十三）中共恶党在吉林舒兰迫害法轮功的罪恶"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/Br3J_3kkS0.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十四）吉林省公主岭市大法学员李万云被迫害致死 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十四）吉林省公主岭市大法学员李万云被迫害致死 " alt="（十四）吉林省公主岭市大法学员李万云被迫害致死 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/bySW_S6hy96.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十五）吉林德惠市法轮功学员被迫害致死、致残案例 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十五）吉林德惠市法轮功学员被迫害致死、致残案例 " alt="（十五）吉林德惠市法轮功学员被迫害致死、致残案例 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/C8Ea_o3pZV.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十六）大连地区迫害致死案例及恶人榜-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十六）大连地区迫害致死案例及恶人榜" alt="（十六）大连地区迫害致死案例及恶人榜"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/hSzk_pddh.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十七）大连市李萍自述遭受的残酷迫害-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十七）大连市李萍自述遭受的残酷迫害" alt="（十七）大连市李萍自述遭受的残酷迫害"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/n3ig_3NWKHEn3.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十八）河北70岁老人遭迫害-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十八）河北70岁老人遭迫害" alt="（十八）河北70岁老人遭迫害"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/9xcf_yckCpyp.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（十九）营救在中国被迫害的法轮功遗孤（中文版）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（十九）营救在中国被迫害的法轮功遗孤（中文版）" alt="（十九）营救在中国被迫害的法轮功遗孤（中文版）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/Y6dO_IDaWdO04Y6.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（二十）世界精神病学会要求调查中国精神病迫害-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（二十）世界精神病学会要求调查中国精神病迫害" alt="（二十）世界精神病学会要求调查中国精神病迫害"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/AKvc_Gv7jHvcAK.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（二十一）法轮功学员在芝加哥和平抗议江氏集团的迫害-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（二十一）法轮功学员在芝加哥和平抗议江氏集团的迫害" alt="（二十一）法轮功学员在芝加哥和平抗议江氏集团的迫害"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/SXqN_q7znqSX6M.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（二十二）加拿大学员呼吁援救在大陆遭受迫害的亲人-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（二十二）加拿大学员呼吁援救在大陆遭受迫害的亲人" alt="（二十二）加拿大学员呼吁援救在大陆遭受迫害的亲人"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/rVuo_uuLuScQNc.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（二十三）SOS！紧急营救在中国被迫害的法轮功学员-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（二十三）SOS！紧急营救在中国被迫害的法轮功学员" alt="（二十三）SOS！紧急营救在中国被迫害的法轮功学员"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/mBnD_LG5TLCcmB.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/（二十四）对法轮功的人权迫害(中文版)-4a154b?logo=youtube%20tv" title="（二十四）对法轮功的人权迫害(中文版)" alt="（二十四）对法轮功的人权迫害(中文版)"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/5VS8_voucvvSY.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/纪实录像：任淑杰、高蓉蓉亲口证词 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="纪实录像：任淑杰、高蓉蓉亲口证词 " alt="纪实录像：任淑杰、高蓉蓉亲口证词 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/fqlj_PEqU.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/电视片　大法洪传（2011年5月13日)-4a154b?logo=youtube%20tv" title="电视片　大法洪传（2011年5月13日)" alt="电视片　大法洪传（2011年5月13日)"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/VyQi_wyWysyT8.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/VCD短片：关于销毁中共书画旗徽等物品的倡议 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="VCD短片：关于销毁中共书画旗徽等物品的倡议 " alt="VCD短片：关于销毁中共书画旗徽等物品的倡议 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/DcrQ_MZar8ebot.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/录像：四川地震为何波及法轮功（6月23日更新）-4a154b?logo=youtube%20tv" title="录像：四川地震为何波及法轮功（6月23日更新）" alt="录像：四川地震为何波及法轮功（6月23日更新）"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/C1sg_tmCBmijB.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/录像短片：为什么我们的校舍成了废墟 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="录像短片：为什么我们的校舍成了废墟 " alt="录像短片：为什么我们的校舍成了废墟 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/QU19_tCQAB.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/录像短片：营救马春丽（吉林德惠市） -4a154b?logo=youtube%20tv" title="录像短片：营救马春丽（吉林德惠市） " alt="录像短片：营救马春丽（吉林德惠市） "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/vGPF_2SwG0s0T.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/录像短片：吉林德惠市恶人榜及恶报 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="录像短片：吉林德惠市恶人榜及恶报 " alt="录像短片：吉林德惠市恶人榜及恶报 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/qLED_dAxEi.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/录像：中共在舒兰的罪恶曝光 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="录像：中共在舒兰的罪恶曝光 " alt="录像：中共在舒兰的罪恶曝光 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/wtRb_RrRvRtY.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/录像片：正义之声在回荡 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="录像片：正义之声在回荡 " alt="录像片：正义之声在回荡 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/kYXv_jHkvv.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/音乐电视：莲开满天庭 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="音乐电视：莲开满天庭 " alt="音乐电视：莲开满天庭 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/ZFyA_FyrFrs.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/录像：中共活体摘除法轮功学员器官电话调查 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="录像：中共活体摘除法轮功学员器官电话调查 " alt="录像：中共活体摘除法轮功学员器官电话调查 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/UnOJ_1Vl727U9O.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/录像片：敬爱的师父，生命的乐章因您而响起 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="录像片：敬爱的师父，生命的乐章因您而响起 " alt="录像片：敬爱的师父，生命的乐章因您而响起 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w1/raw/master/2Pcy_006fH.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/录像小品：流泪的青春 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="录像小品：流泪的青春 " alt="录像小品：流泪的青春 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mh/HZ.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/4·25北京府右街万人大上访-4a154b?logo=youtube%20tv" title="4·25北京府右街万人大上访" alt="4·25北京府右街万人大上访"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/mh/tT.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/梅花诗-4a154b?logo=youtube%20tv" title="梅花诗" alt="梅花诗"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/qh/c1g.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/第一集：清华学子-4a154b?logo=youtube%20tv" title="第一集：清华学子" alt="第一集：清华学子"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/qh/KNf.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/第二集：芳草碧连天-4a154b?logo=youtube%20tv" title="第二集：芳草碧连天" alt="第二集：芳草碧连天"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/qh/vyu.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/第三集：黑暗中的星光-4a154b?logo=youtube%20tv" title="第三集：黑暗中的星光" alt="第三集：黑暗中的星光"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/qh/HA7.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/第四集：守望光明-4a154b?logo=youtube%20tv" title="第四集：守望光明" alt="第四集：守望光明"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/lyp/46h.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/武术家 李有甫 第1集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="武术家 李有甫 第1集" alt="武术家 李有甫 第1集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/lyp/0iY.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/武术家 李有甫 第2集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="武术家 李有甫 第2集" alt="武术家 李有甫 第2集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/lyp/AnYRHv0Tk5T9Z.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/功夫·寻道 -4a154b?logo=youtube%20tv" title="功夫·寻道 " alt="功夫·寻道 "></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/lyp/ULVTP8My5eyjc.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/李有甫说故事—茶馆老头儿-4a154b?logo=youtube%20tv" title="李有甫说故事—茶馆老头儿" alt="李有甫说故事—茶馆老头儿"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/lyp/n8y7xiHdVrdD4.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/李有甫说故事—铁尺传奇-4a154b?logo=youtube%20tv" title="李有甫说故事—铁尺传奇" alt="李有甫说故事—铁尺传奇"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/lyp/5rtxUbm9wW901.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/李有甫说故事—薛颠的功夫-4a154b?logo=youtube%20tv" title="李有甫说故事—薛颠的功夫" alt="李有甫说故事—薛颠的功夫"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/s/Z4p0ak7Mi1MQn.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/藏字石惊现天意-4a154b?logo=youtube%20tv" title="藏字石惊现天意" alt="藏字石惊现天意"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/3t/Ni.z.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/大纪元声明-4a154b?logo=youtube%20tv" title="大纪元声明" alt="大纪元声明"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/3t/OdA4Od.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/中共不是中国 退出中共才有未来-4a154b?logo=youtube%20tv" title="中共不是中国 退出中共才有未来" alt="中共不是中国 退出中共才有未来"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/3t/FF.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/三退是什么-4a154b?logo=youtube%20tv" title="三退是什么" alt="三退是什么"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/jdr/LT.5.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/一个渐冻人的康复神奇-4a154b?logo=youtube%20tv" title="一个渐冻人的康复神奇" alt="一个渐冻人的康复神奇"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/jdr/DgE.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/渐冻人第1集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="渐冻人第1集" alt="渐冻人第1集"></a></p>
<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/jdr/Hoz.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/渐冻人第2集-4a154b?logo=youtube%20tv" title="渐冻人第2集" alt="渐冻人第2集"></a></p>


<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/m1/raw/master/mjjy.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/《转法轮》折服英美名校精英-4a154b?logo=youtube%20tv" title="《转法轮》折服英美名校精英" alt="《转法轮》折服英美名校精英"></a></p>

<p><a href="https://gitlab.com/szzdlab/m1/raw/master/dexl.mp4" target="_blank"><img width="400" height="50" src="https://img.shields.io/badge/大疫袭来-4a154b?logo=youtube%20tv" title="大疫袭来" alt="大疫袭来"></a></p>



<br>.......不断增加中
</div>

